賭左半年 養成逢盤必賭既習慣 我回來了 轉型屌波谷

自從離開之後 連連登都幾乎無上過
最近同手足傾起 原來B佬已經收左咧 (然而隔離一樣係死城 )

諗返起條撚準備既日子 好想搵返當時active既巴打一齊屌返波
所以想開返一個屌波谷 人小小 多嗲既一齊由0000屌到2400

當初既大蛇們 同埋 巴打們 希望你地可以見到呢個post
如果我認得大家 可以優先入谷 入左黎既希望大家多d講野
鳩up又好 講波經又好 最希望大家可以交流賭技 唔洗驚事後柒左比人笑

請大家:

1. 留個靚名

2. 留完名即刻填表

3.等好消息

我會好好考慮下你既意見

支持

絕對支持

g持

G持

走向tg ，下一步就係賣料狗

支持ko馬會

點話點好啦
無d賣料狗咁好命中率呃到人

希望搵番d舊巴打

覺得賣料可以出返去

我細細個就跟B gor買波

無波賭無人理我, 7點半再推算＿

盤蛇回歸鳥

新手賭咗幾個月 想入學野

覆左盤未呀

盤蛇啪啪啪
快撚D開TG

終於等到盤蛇回歸

盤SIR頭馬乜撚野一仔死左去邊

LM

Lm

撩交嗌個班返去推返你個post先
咁耐無見 無你咁好火

推

盤蛇成熟左 我唔嘈你了

盤蛇加一仔暗谷藍圖大功告成
B POST果陣神憎鬼厭仲夠瞻出番黎

支持支持

見到b gor潛咁耐水先夠膽偷偷到出黎

好耐無見 近排都賭翻波

留個靚名

上次開左兩日 BGOR番黎 即刻收檔

班波台狗好煩

留名！有跟開

留名跟進

希望加我

留名

燈神來留名😭2018輸到瞓街

又見到堆Blocked User

無追一排
其實b gor做咩事唔玩

翻黎喇?

盤sir 手殘退左
加多次ok？

盤蛇未加我

盤蛇

跟盤蛇跟到針

Show Blocked User - 迷情懵撚🍎

想清算

已填表申請入伍

快啲開

沙dee快反cup

玉英填表未

有幾多手足

lm

盤蛇返黎啦

終於唔駛cd-rom
開谷喇

一眼認得既朋友我會add左先
其他朋友我聽日再搞 大家耐心等候~

今晚有冇？

10月尾靠盤蛇500 上 1萬之後收左手

繼續支持

有冇可能搵埋bgor?

好彩你收得切

今晚屌唔屌波先

時來運到

Lm 但tg 唔是用電話號碼add咩
少用to

盤air

lm跟巴打學野

咩表 填下先

盤sir

留名支持

支持盤蛇 唔好理波po狗

gel頭俠lm

牙盤 想同你和解

In 盤蛇we trust

唔講咁多 Lm g持

大家有無發現到盤狗為咗個tick嘅出水技巧？提示，曼市打吡，曼勝

輸左搵野賴
恨開tg到發瘟

波台依家真係搵個隻阿豬阿狗出黎認屎認屁
就大把人想跟

留名古持

解block 左你

Lm賺錢

曼市打比我都無出盤做心水
剩係話自己買左上盤喎師兄

入到50個人左右就會開始唔加住/清人先加

點解我睇極都見唔到有咩問題

留名呀咁耐無跟你屌波

第一張圖係開波前(想)
第二張圖係上盤1:0時（買咗）
第三張係曼聯追返1:1(想要）

最後完場（要加個剔)，係想問你不斷改做咩啫

撚狗
Ching好波

屌笑撚死 中就買左 唔中就想要

又完場覆盤

求加 輸咗好多

唔加我

睇下點

Hi 盤蛇 我2幾個月無賭了 不過想入group屌下波

好簡單就答到你既問題
我買就真係買左
雙重標準囉繼續
我話想要 又話我唔中就當無事發生
話買左啦 又話我帶曬頭盔講左個人黎講買左 輸左又唔當心水
咪改返想要囉
神又係你鬼又係你
原來你都係班弱智既一份子
枉我仲當你正常人

要屌點都屌到
你喜歡啦
又block埋.開心

型到
盤蛇辯論冠軍

彭于晏蛇入來辯論未

咁撚遲DLLM

盤蛇收到我send俾你既身體健康未呀

人地問你點解和左之後由買左改做想要啊 答乜7啊 定係如果輸左就話自己只係想要無買到唔當出水？ 唔怪得七八成勝率啦

依家40零個
無揀到你入黎既巴打對唔住
有位我會再逐個拉
多謝大家支持
照舊啦 如果一眼認得既手足我會直接加
呢個post我唔覆啦 有舊巴打想入就填表啦我會定時check

好想睇佢channel個recent actions

出來面對啦屌你老母

代書包祝盤蛇同谷入面D人贏到盤滿勃滿
祝大家今晚贏多D.GIF

開channel開得咁撚柒 私食就po哂出黎 出果d輸緊就戴哂頭盔改黎改去 書包都好過你啦

成功啦 目的係開TG谷
入去果D有幾多係B POST D人心中有數

跟佢個講法，咁撚謙虛，個改水模式就剛好掉轉啦，都智障，條友個channel長紅叉❌經常架啦，唔係笑你唔準，係笑你為一個剔改水啊

長紅原本都無人笑你

盤狗個人自尊心極強
成日以為自己高一等

另一個帳戶就扮契弟，真係好癡線

樓主人生攻擊完人就當回應左？ 唔係咁無質素吓？

我又share下先

你都係200蚊入私谷果類？

遊戲2

試從下圖分析盤狗事後同事前命中率

提示，場蒙特雷0814時踢咗10零分鐘，蒙特雷領先1:0

贏輸都係自己既，唔明開tg group 為咩

要威囉，我又唔信佢賣料嘅，Betting都無料賣，盤狗更加無，最好笑係另一個帳户開個post，幾準都推唔起人氣，又要轉返呢個帳戶球，不斷loop

咩另一個帳？

Ching 好撚狙得喎

青 我對你改觀了 你入5入到谷?

無試

想入

私食 食撚哂成間馬會

盤SIR !

岩岩先搵到呢個post
留名

Miss u

澳職上盤，小注有無問題？

留名

想有個group不分日夜吹水屌波

新手Lm

留名學野

我啊盤蛇

屌，家下先見到

LM 盤蛇

汽車推推

盤狗屌你老母

盤蛇比我入谷好嗎 無你 我唔識買

留名 盤sir

盤蛇加埋我

盤蛇lm